跌市唔洗驚，契媽在大廳！契媽出片同大家穩定軍心！

重點：
1. 仲係大牛市，今次只係 sector rotation only ，科技股只係 healthy correction
2. bond yield 影響俾人高估左
3. 會把倉位轉去有信念的股
4. 廢老股 eg 能源金融遲早俾人淘汰，有信心將來會係顛覆性科技主導，大家唔好 on99 企錯邊

歡迎大家補充！

已經分唔清樓主係敵定係係友

屌你啦，你 160 出 POST 燈到契媽日日跌！

咁啱姐

本身唔信宜家信了

臭雞還我血汗錢